女遭父性侵懷孕墮胎 哀求法官輕判狼父

新竹1名48歲的獸父，自2011年因與妻感情不睦，竟趁妻外出之際，潛入女兒房內性侵13歲國一女兒得逞。女兒一度隱忍父親獸行，而妻無法忍受丈夫壞脾氣，離婚離家。2017年間，獸父性侵女兒導致懷孕，帶去人工流產；去年少女偷偷與朋友出遊，讓獸父得知痛打成傷，之後又要性侵她，才向生母泣訴揭發獸父惡行。獸父坦承犯行，雖少女向法官表達不願見到父親被關，但新竹地院法官依對少年強制性交罪2罪及強制猥褻罪判4年8月徒刑。

判決指出，這名獸父於2011年7、8月間在13歲女兒昇上國一的暑假期間，進入女兒房內，不顧女兒反對，性侵女兒得逞。2017年3月某晚，獸父潛入女兒房內，加以猥褻並性侵得逞。隔月，女兒月經未來，友人發現陪同少女看婦產科，確認遭其父性侵懷孕，並進行人工流產。

8月間，少女偷偷與其他友人外出遊玩，讓獸父覺得未受尊重，獸父竟破門闖入女兒房內，強拉少女下床，猛毆頭部，讓女兒倒地抱頭防衛，獸父仍不肯罷休，以手拉女兒腳使其倒地，再以腳猛踹少女背部，甚至拿木棍毆打女兒臀部、大腿，直至木棍斷裂才肯罷休，造成少女左側大腿挫傷。（傷害部份撤告）

8月底，獸父心血來潮，深夜進入女兒房內，強摸女兒私密處；少女嚴厲拒絕及警告，獸父才罷手。少女因不堪父親多次性侵、猥褻行為，當天晚上用line打電話向生母泣訴遭到父親狼手。少女開學後，向老師通報遭狼父性侵，才揭發此事，將狼父繩之以法。

獸父坦承，大腦曾受傷，記得不很清楚，當時與女兒的媽媽關係生變，對她做了這此事，不過時間部份記不清楚。而少女證詞也前後一致，僅有時間略有不同。少女友人也出庭證稱，曾帶少女去看婦產科，還有進行人工流產，而診所也出具少女懷孕的超音波照片及診療紀錄。

審理時，少女向法官說「可以不要判那麼重嗎？雖然我很難過，但他還是我爸爸，而且他要照顧我那麼久了，他還要照顧奶奶，如果他去關，奶奶就沒人陪了。」要求法官予以輕判，不過法官認這名狼父惡行不得適用刑法59條情狀顯可憫恕」，無法予以減輕刑責。

法官認，被告是少女的生父，應盡責保護照顧，竟為逞一己私慾，罔顧倫常，性侵猥褻女兒，造成身心受傷，應予以非難，審酌少女曾表達不願父親遭重判，希望輕判，因此依對少年2次強制性交罪判3年6個月、3年4個月及強制猥褻罪判8個月，應執行4年8個月徒刑。

請問而家新竹同新北市幾比幾